Youtube有大陸落廣告 【香港暴徒破壞社會】

有冇人解釋下
點解大陸CCTV New
可以係Youtube
落廣告？
第一：有政治立場
第二：內地禁止Youtube
好仆街
點解可以咁洗人腦
好多馬來西亞既人
以為我地係暴徒..

馬來西亞班傻鳩一早當咗自己係中國人

Don't Be Evil...

因為而家youtube係亞太區既揸旗人係上海人

係咪好荒謬

玩曬咩

本身好多中立撚

push

推